學民思潮捐款=黃之鋒私己錢

【「學民思潮法律援助基金」2016-17年度財政匯報】

學民思潮已按照2016年3月20日所公佈之財政安排*，撥款港幣七十五萬元正予鄧王周廖成利律師行管理的「學民思潮法律援助基金」，以支援所有任職學民思潮成員期間，參與行動後所面臨的官司、審訊和檢控所須律師費用。

基金現由六名受託人（黃之鋒、黃子悅、周庭、許樂絲、陳寶玲、鍾禮謙）負責審批，並將每年公開核數報告及個案性質。 基金受託人於2016年12月24日通過動議，撥出港幣三十二萬五千元正予 “Vidler & Co Solicitors”（韋智達律師行和石書銘大律師），以支付成員黃之鋒於中聯辦燒白皮書案被控阻礙公職人員執行職務（案件編號: ESCC2219/2015）的法律訴訟費用。

故此，「學民思潮法律援助基金」現時尚餘款項為港幣四十二萬五千元正。「學民思潮法律援助基金」之詳細核數報告將待稍後公佈。特此聲明。

「學民思潮法律援助基金」受託人（黃之鋒、黃子悅、周庭、許樂絲、陳寶玲、鍾禮謙） 謹啟

二零一七年三月二十日

*

基金受託人於2016年12月24日通過動議，撥出港幣三十二萬五千元正予 “Vidler & Co Solicitors”（韋智達律師行和石書銘大律師），以支付成員黃之鋒於中聯辦燒白皮書案被控阻礙公職人員執行職務（案件編號: ESCC2219/2015）的法律訴訟費用。

財技

黃之鋒：「今晚食清啲！」

唔係宜家先知阿